[求救]有冇人有左耳AirPod

小弟唔見咗個Airpod 有冇巴絲打咁啱有呢啲情況可以賣隻左耳俾我

1400

不如你開個價賣咗隻右耳啦

去apple配返都好過用2手

但係唔見左張單

乜去APPLE買返要拎舊單咩...

真係會好啲咩

聽日問吓先。。。

唔洗單 你有個盒就得

耳airpod就冇, 但有左bb

去配返一個 548呀🙈
利申 唔見左配左了

問印老闆